前言
****

| 主寫者： `LiYu87 <https://gitlab.com/mickey9910326>`_
| 編輯者：
| 日期：


| 我知道你們不會在看文件的時候google專有名詞，及一些概念，所以在各區段中皆有參考
| 連結，而且大部分都是中文的，所以請花多一點時間，點到連結中看一下。
|
| 另外，文件的重點都對放在標題及code bolock中，次要的重點則是連結，所以閱讀文件
| 時，可以先從上述的順序快速掃描一遍。
